呢2日多咗好多「大軭區地產」打黎

屌呢啲電話屌到喉嚨痛